[純愛無糖][圖文並茂] 識咗個日本妹，想同佢繼續發展。。

話說我叫肥龍，名就好似好霸氣咁，事實上我只係一條死毒男

每日既生活，就係幻想自己同唔同既女仔拍拖

星期一，同大面架純做 facial

星期二，同 Hani 跳熱舞

星期三，同未央一輩子守候

星期四，同小栗有以影相

星期五，同孟子義練功

星期六，同朱千雪睇電視

原本以為呢種 FF 生活會陪足我一世

點知一次偶然比我遇上到一個日本妹，我既人生從此起咗變化。。